鐵達尼號李安納度最後一幕究竟係Rose夢境定係現實中？

似係真實wor

假架個陀螺仲轉緊

拍戲架傻仔

做咩係咁李安納度